發夢懷疑自己確診

發夢懷疑自己確診，有外遊記錄
冇發燒但喉嚨痛同四肢冇力

呢個時候係咪可以幫襯自己好耐冇幫襯過嘅藍店？

去報案室問下先

你好似有唔見嘢？有就去報失先

入狗屋呀

警署先 備完案去藍店食個靚飯
Take care

去藍店食嘢
然後如果唔見咗銀包就去報警

而家報案室有塊玻璃隔住
應該搵行咇狗落手

You are not alone

你最近有無唔見新份證
唔見野

聽日去元朗行下街
問研差人叔叔路聽
講聽日有好野食

不過要小心其他人

去狗屋用口水搓手液清毒再周圍摸試下係咪確診先

take care

預知夢